無限kitchee kitchee

前面kitchee kitchee
然後kitchee kitchee
原來kitchee kitchee
才能kitchee kitchee

做咩撚野

樓豬識野